title: 触不到的梦想
date: 2017-08-23 07:45:21
categories: plan
tags: [plan]
---

最近的生活和工作，感觉一团乱麻，拖延症+事情堆积，整个人，感觉都要爆炸了。。。

很多事情堆在那里，然后却不想干，有点颓废地耗费时间。。最后，事情还是逃不过，很多想做的事情，因为没有时间，只能押后。。。

看不到的未来和希望。。。

家里老姐的那样婚姻生活，最后能把老姐带向何处，双方都没长大，最后的生活，可能也是在拖着。。。

个人上，或许是因为自己有病吧，就算自己能挣钱又能怎么样，只不过九牛一毛罢了，骨子里的自卑感觉跑不了。不管怎么选，最后一关过不去，自己或许有病吧。。顺带着各种自卑吧，今年结束异地恋的想法，也是那么不切实际，拿什么去结束，看不到。。。

其实，也跟自己最近没有成长有关，技术上的提升，各种拖着，给自己不断地找理由去逃避，结果，事情还是那些事情，只是徒增悔恨罢了。。。

突如其来的房子问题，犹犹豫豫的本质，还是自己有病吧，仅有的最后一根稻草，不愿松手，存在幻想。。呵呵。。。却弄得对方家里都在四处奔波，



接下来的事情做好：

* 日本签证，提交材料

* 关于聊天的词云，做出第一版来，done

* 屋子里收拾一下，然后拍几张照片，准备招租

* 关于七夕的小程序部分，看能不能做出一个小demo出来




关于深度学习以及jupter notebook部分，开始慢慢学习


尽量充实晚上的生活，改掉自己的拖延症。。。


